我今晚終於block左我條女

其實可能本身同佢一齊開始已經係錯誤
可能係佢上錯賊船
自問一直已黎
不斷付出
即使無咩feedback 都好
從來一直得我搵佢
話咩性格係咁
我當你未怕過拖唔識拍拖
我知係需要d時間比你適應
但我發現原來你既世界從來都無我既位置
一直以黎成個傻仔咁係咁搵你 講下無聊野聊你開心
到頭黎都無咩feedback
連特登送d真係好用得著既野 你一句多謝都無仲要我提
咁我唔緊要啦當慢慢黎

但自從我出左事之後
先發現原來最難過唔係出事 而係身邊既人點睇你出事
約你黎傾 都係想見下你姐 點知你話電話講就得
而係我最唔開心既時候 我都唔想搵你 因為係我唔想你搞到你唔開心
但最後發現
原來你一直都無任何主動關心過我
原本叫你黎諗住件事比預期中無咁差。
諗住約你開心下 點知你又發我脾氣
講真其實我真係好難受
去到依排 我又忍唔住喊
但原來你一直都無關心過我
係我最傷心既時候 你唔係我身邊
反而係到同姐妹嘻嘻哈哈
其實我真係好孤獨
真正既孤獨唔係得一個人
而係你身邊既人十分陌生 同陌生人無分別
我明白成年人係需要自己面對
但你講一句野 做小小表示比我 先比我面對都唔得？
依個月我真係好唔開心 人情冷暖 飲水自知
我明唔係樣樣野都要講出口 但你既行為同一個陌生人又有咩分別？
我主動得多都累了 樣樣逼就你
所以我覺得 係時候要block左你
咁先令我唔洗昆自己話你會搵我

作為一個女朋友 你真係好撚垃圾
希望你係我之後 唔好再同其他人拍拖 唔好再搞到其他人咁唔開心
你 其實毒撚一個人更開心

回頭正衰仔
佢無左你 一定更開心

如果你愛佢
就唔好翻轉頭
令佢一直開心落去

做得啱 要狠心先會有新一頁新開始

咁似我ex既，佢根本就係搵水泡

比負評既人 解釋下

你做左佢正規的兵，好彩你冇繼續

冇block埋右？

何必侮辱自己既尊嚴
莫回頭

準備好被佢既姐妹唱未？

留返少少尊嚴比自己 冇必要晒感情時間心機落一個唔識珍惜自己嘅人身上

地下

我幾時當自己偉人？
我係for我自己
唔係扮咩偉大

咁似我ex既
我2次人生最重要既時候
佢都去左同佢d fd出去旅行玩
然後消失左

你係兵黎架咋

block得好 呢種拎人攝時間嘅人渣唔值得你浪費青春係佢身上 早block早著

兵就兵啦

你肯定你對佢好好？

要尊重自己 bro

你睇 有個傻仔

識樓主真人、假膠黎

分手唔緊要 好小事 慢慢會過去
最緊要唔好忘記你拍拖既初衷
比啲仆街影響到你自已既價值觀